Arena master - это Top-down shooter в стиле Sci-fi.
Ключевые особенности:
-Геймплей основывается на боях с боссами, каждый из которых уникален и представляет собой серьезное испытание для игрока.
-Количество ресурсов, которыми располагает игрок строго ограничено, что призывает игрока исследовать игру, дабы упростить ее прохождение
-Большое значение имеет этап подготовки к битве, так как каждый босс имеет свои сильные и слабые стороны и требует к себе индивидуальный
подход со стороны игрока
-Большое внимание уделяется сюжетной составляющей
///